{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66021&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주윈드밀108스파&풀빌라"
    },
    "text": "寒慶面斗森に新築オープンしたウィンドミル08フルヴィラは、美しい自然の中で休息を楽しむのに最適な宿泊施設です。 周辺には、チョコレート博物館、カメリアヒルなど、さまざまな観光地があり、観光客にとって便利な宿です。 入室は6時から可能で、退室は22時以前に行わなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、客室には全室スパが完備されています。 また、客室ごとに個人プールがあり、特別な休息を楽しむことができます。 入室後2時までは温水供給が行われ、7月と8月は温水供給が中断されます。 バーベキュー施設は利用できず、最大人数を超える場合は入室できません。 未成年者とペットはご利用いただけません。火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは分離して提出しなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 たくさんのご利用をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラはどこにありますか？",
            "answer": "ウィンドミル08フルヴィラは寒慶面斗森にあります。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ウィンドミル08フルヴィラの周辺にはチョコレート博物館やカメリアヒルなど、さまざまな観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラのチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ウィンドミル08フルヴィラのチェックインは6時から可能で、チェックアウトは22時以前に行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ウィンドミル08フルヴィラでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラの客室にはスパや個人プールがありますか？",
            "answer": "はい、ウィンドミル08フルヴィラの客室には全室スパが完備されており、個人プールもあります。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラの温水供給は何時まで行われますか？",
            "answer": "ウィンドミル08フルヴィラの温水供給は入室後2時まで行われますが、7月と8月は中断されます。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラではバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "ウィンドミル08フルヴィラではバーベキュー施設は利用できず、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラでは未成年者とペットは利用できますか？",
            "answer": "ウィンドミル08フルヴィラでは未成年者とペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラでは火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ウィンドミル08フルヴィラでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラではゴミの分離提出が必要ですか？",
            "answer": "はい、ウィンドミル08フルヴィラではゴミの分離提出が必要です。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラの客室料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、ウィンドミル08フルヴィラの客室料金はオンシーズン中に変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ウィンドミル08フルヴィラのプールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "ウィンドミル08フルヴィラのプールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 646
    }
}